[馬福木請生性]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1168]

Fast

slow

1002

Lm

Post Match Survey

Pin

唔洗問
一定全部作客拎

其實馬木呢場到底做過啲咩

湊人數

比球迷屌

其實唔係淨係呢場...

其實好多時awb/右路啲傳中馬都搶到點
可惜曼啲右路進攻係零

無右翼其實排到頭三真係奇蹟

蘇b開發左個4222form，唔洗右翼

求神拜佛足總盃打猁狗so9出副選好啦

入波之餘仲要防守落力，普巴狀態真係起得及時
咁岩呢期般奴狀態差佢就出黎救世
希望般奴快啲狀態起返，我好想睇同時狀態好既般奴同普巴拍擋會有咩威力

新人留名

至少要收起般奴 龜隊同AWB先

但係白lin係咪又傷？

陳日又食女冇睇波

第一球咁樣漏都有

後追王

今朝返工呀
好撚眼瞓

“He’s not bad, it’s still his back we’ve got a few issues with, I felt it was better he stayed home, trained a bit and can be ready for the weekend," Solskjaer told MUTV.
B哥都叫頂到下佢 可以抖多場啦

雖然又過一關
但點解成隊波d防守意識仲係咁差

琴晚得Shaw , Pogba, DDG 踢得好
其他人

啲波底好過曼聯堆英𨶙好多

無咗白lin 提場
真後防領袖

80m都幾好

對利個場足總杯要大輪換
一路三日踢一場 咩人都死

馬都有球越位頂波
木真係唔知做過咩
淨係要右邊斬波點解唔用達叔

迪基亞唔係有牙甸 今季都唔會咁醒神

Mctom VDB Matic
Mata Ford DJ

差福 馬 木 上力曼聯先有力前3 今季鋒線吃晒屎
要個老將做主力

綠木自從俾人捉偷扑野之後差左好多 咩信心都冇晒咁

上半場空哂嗰下角球頂到咁
明明又好頂, 仲要空到咁
最後頂到差咁遠
好難讚佢
其他都係不過不失 無話好關鍵咁

行緊j仔條路

馬同Shaw 今場好似第一次一齊比賽咁
73分鐘Shaw 比馬果球明明咁靚
馬仔完全完全係發緊夢

木都尚算見佢防守迫搶都好落力
馬仔真係不停交d 錯哂既波想比shaw 之後turnover
究竟做乜事可以跌watt 跌到咁

佢條女黑腳嚟 叫完雞同返佢一齊
黑撚到依家踢左咁多場先入得一球

三兩下就破咗人哋個逼搶

嗰球馬真係好撚過份 食咗屎咁

綠木潛質高lin頭好多啦
佢射術已經好成熟 最後一腳好過martial好多
而家係個心態同信心出左問題
後生仔掛住扑野

本身以為普巴鳩傳
點知原來係見到般

cavani有球都屌martial 點解唔頭槌2傳俾佢
離開咁閪遠都自己頂埋去 結果龍都唔中

唔會上到力
頭果兩個係得咁多料

我都係
以為佢大腳清 點知咁撚靚

呢球莫講話中龍，空到咁應該要入啦

依球波佢想點

佢就係有呢啲先值錢
不呢啲要搭埋個心態先好野

最緊要睇交完波識走位
咁先有位破到嘛
屌班英撚交完波un後幾步就當自己走咗個空位出黎

妹妹成材
好滾動

FA CUP
Henderson
Awb Lin 80m telles
Fred Mctom
Rashford Bruno VDB
Martial

呢下真係戇撚鳩
角球旗唔玩 走去比返個波
真係睇撚到嘔血

派波

真心冇撚腦

福foodpanda好波

呢球駁唔到

真心？
明顯係想省對手博角球
只係對面縮腳，令到佢咁柒

頂住對面
等對面差隻腳埋黎咪駁到
咁樣送俾人有乜為

有冇需要散對手出界先？正常前鋒去到個個位就轉身護波啦 引兩三個對手包夾先踢落對手到啦下話

想搏角球 (希望係)

想省人隻腳

識唔識野呀福狗?

般奴靚控
諗起貝碧

破大巴
一定係Memphis

駁吾刀

沒意識去頂住對方，引後衞黎，福狗自己柒就柒啦

不過又唔好因為呢d決定就講到福仔好廢
只係曼聯而家班友久唔久就有呢d on9野
曼聯其實好需要有一個有經驗份量既大佬去屌下班友 可惜而家成隊波係曼聯資歷好淺

佢柒就梗架啦
但講到佢特登送返個波比人，就錯誤判斷

佢係冇腦姐個底根本就唔勁
大家都想望佢成材

貝碧果d垂直9樓跌落尼都痴到定一定
好撚勁

希望綠木福仔可以百屌成材 兩個都青訓
Martial就放棄佢

上季福馬有d表現
就ddg同14 15係咁派膠
今季後防好返d 妹同般奴輪流上力
就到福馬木一齊沉

前面3個正選用返綠木啦
唔會死去 啲配合比波都合理
福狗繼續後備

駁角球

9吓9吓 d 數據又幾靚
但係球商真心低

背對防守球員
用個屎忽duk住個位駁犯規
學界都識啦

普巴求其撥橫左腳了都咁能準

Class
佢啲長傳準過般奴好多

福：你哋屌鳩我唔傳波丫嗎，我依家咪傳俾你哋睇

拜山王

馬仔再突破唔到樽頸，真係要含淚說分手，交番件9號出嚟

Deliverash 再次出醜

屌 好耐冇聽拜山王呢個名

今年就26，如果都係咁，佢實力都會只係得咁多，比我就套現賣走搵新血培養算

拉菲爾

就完約

又要打丁

對面個龍幾球神救， 唔係ge 話炒左啦， 卡叔同般奴都幾球

最慘扳平嗰球係佢送

又唔算神救嘅 幾下都射得太正中 反而入第1球係個龍派膠俾卡叔執雞

福頭都仲可以尻推尻爆尻射，馬仔今季跑動同協防係多咗啲，但攻擊力直線插水，咩招都冇曬

咁嘅表現賣唔到錢, 條友人工又唔平

望佢生性好過啦

呢場般奴發揮好過對上幾場㗎喇，希望之後可以睇到普般都係狀態好既雙核連線

佢搞咩，佢係咪開始出現信心問題
越嚟越多柒野可以俾人剪到出黎

原來FB班反普仲未縮返入老母個閪
今場屌普巴失波嗰球唔跟

佢邊有信心問題
係太有自信

啱啊，我只係諗到大巴黎會有機會接貨，同多仔（加錢換sancho)，其他大會對佢真係無咩需要

好少事拖時間跣親啫

馬仔今季跑動同協防係多咗啲

100分滿分, 由以前係10 分變到20分囉

而同時進攻冇晒, 出馬達做串連好過

今場有落雨
地下真心係跣嘅

係囉

留意到fred都跣左好多球

NEXT MONTH'S PREMIER LEAGUE FIXTURES

Tuesday 2 Feb: Southampton (H) 20:15 GMT
Monday 8 Feb: Everton (H) 20:00 GMT, subject to FA Cup involvement
Saturday 13 Feb: West Brom (A) 15:00 GMT, subject to change
Sunday 21 Feb: Newcastle (H) 19:00 GMT
Sunday 28 Feb: Chelsea (A) 16:30 GMT

midnight westball

佢呢下禁區跣腳唔知點解令我諗起韋碧克，佢以前成撚日推到個波去禁區頂就會自動仆街

睇精華覺得般都唔差

係南巴打極力打壓福仔唧
如果佢打壓馬仔, 剪馬仔D GIF
呢度又完一個POST 啦

打完今場就剛剛好19場，剛剛好係半季

19場40分，入36球。場均拎到2分以上，同上季比有進步

期待M子既半季小總結

福狗, 只懂亂咁走 衝向敵人, 又跌低了 爽嗎？

睇果班冚家剷講既野十足十係一啲失敗者先會講既野咁
永遠唔肯認錯，唔肯承認別人既好，別人既進步，相反見自己大力打壓緊既人仆街就歡天喜地

以為賽程終於鬆番D, 原來仲有歐霸(同睇FA 晉唔晉到級)

自從十二月睇完對李城直播後都再冇睇過曼聯，啲時間太西

fa 輸撚左佢啦， 屌， 曬力

無錯， 般奴有兩球遠射好近磅

好似仲有球中柱

有冇馬屌梳唔跑Gif
之後梳比波馬又唔跑又唔迫搶gif

個榜首體驗卡又跌番俾我哋開心多幾日

今場睇到攻唔入真係要有支長炮射入去， 依家我地仲有兩支， 人地隊焗住散出黎mark 般普， 變相禁區就多左位， 呢個打法其實好再聰明

新黑色3連星福馬木既廢都真係唔係講笑

馬已經慣咗打九號set波
但又做唔到九號要有嘅個種追波踢嘅感覺

舊版黑色三連星係邊三個，唔記得咗

破唔到密集唔緊要 有遠射就得

梳同普都有意識插入去，但馬俾個位剛剛係係正佢兩個都拎唔到既位

係，只精華般奴都有兩下好近磅既遠射，一下中柱，一下俾龍救咗

普巴果腳就簡直係級數既表現

破密集係得兩招， 燒味同遠射

下場開始可以買下福馬木首名入球，一定散出黎針對佢兩個遠射， 禁區應該空曬

高階少少有快速轉邊既，不過依家既曼聯好似得普巴一個有快速轉邊既能力，而且依家既曼聯無可靠高速同突破能力既翼

交呢個位點接應呀...

如果係作客，應該係買對手先入球，然後再買客勝

反蘇：蘇狗冇戰術

無錯，呢隊曼玩唔到呢招， D winger 波都未控得掂

懷疑嗰班撚樣會寧願普巴踢得柒累輸波等自己可以明正言順屌普巴都唔想普巴踢得好幫球隊贏波

馬災同福真係柒鬥柒 綠木暫且唔屌 第二季一隊唔expect咁多

話說鏝第一球唔係offside咩

今季fred已經狠狠咁鞭打緊我

上幾季踢中下游食撚哂屎既時候，見隊波面對密集，轉個邊都要傳四五腳真係睇到人都燥

老老實實 普巴自己以為越位就收步唔追 本來都想屌9佢
不過成場好表現 又入世界波 係要讚返既

之後既榜首位會唔會變咗音樂椅

#Justbaillythings

原來蝗狗連西乙都踢唔贏, 一個禮拜兩個杯輸哂出局

搞咩咁淪落

普 b仔 awb 都要負責喎
普巴唔跟 右邊兩個冇拉返條越位線

B仔 典型黑人中堅果種突然短路自爆

聽講奧迪加特投訴拖舟唔俾機會佢，上場時間唔夠，想走

依家又傳緊阿仙奴想借佢

佢成日都高章玩波

17場作客不敗

呢球係柒左啦, 好彩DDG 冇眼訓

長買客勝應該執唔少

腳軟

暗黑四天王呀
韋蘭華羊
不入不傳不射不過

最舊冇記錯好似係華西撚羊黑碧

4天王有5個人
咁3連星有4個咪岩囉

博角球應該要踢大力啲掛
當佢想博 但球波個形勢完全唔洗博角球喇 附近冇人夾佢 1對1單防 防守球員又唔係逼得緊

冇錯

羊 華西 韋big

睇amad身型同a.gomez 差唔多
驚緊係買番黎擺

唔矮就得
肌肉有得練

普巴戲都唔做下慢跑返去

無人五黃

英超球證真係on9

馬 木就真係就出現信心問題。
佢係衰信心爆棚 球皇上身喎

下場對妓應該會斷

一定係博角㗎啦
瞄住腳黎踢

英超球證西撚到

硬件好 波底一般 但算勤力可以補救 不過踢法真係好撚戇鳩

最屌得應該係般同卡

Btw ole之前又話telles vdb有得出
又撚

肥shaw 而家fit 到咁真係首選

雖然話就話今年隊隊差左 但半季40分其實都唔低

奧迪是咪攻中？

*應該話下遊實力近左

對痢啦

——福
james—Vdb—Mata/Lin
——Matic—-Mctom
telles—龜—-T——Bw
————Dean

應該都8-9成
龜都係無得抖 唔夠中堅

同樣地，普巴的確係fit，無理由唔出佢

搶

Mm配中場會唔會比人輪

如果轉做我地
出面嘈到拆天

岩岩睇完replay
閪福已經80幾mins 先出黎
都可以有幾個無撚腦鏡頭

下場作客係阿仙奴

呢球唔算高章, 真係忽然短路

蘇蛇對阿狗成績麻麻

以前斷阿狗不敗, 今次要還了

蘭尼真心勁, 配合度低姐

高普分分鐘出晒後備棄FA Cup專心聯賽同歐聯

有轉身慢畀龍虎切起到腳

見親佢轉身都驚

兩隊既恩怨
就算一齊變廢都改唔到

基本上出Matic 對面迫搶勁少少都會俾人輪
你睇對Brunley上半場佢地迫果時Matic都係俾人撚

反而琴晚要破密集 6-7成控球嘅波應該出Matic幫手控波分波
但因為出Pogba打防中 又唔可以用coverage低嘅Matic

而家Matic只有兩個情況可以出
1. 打大巴隊 佢控傳分波俾波都高Mcfred成班波
對面讓控球俾曼 又唔洗驚Matic搶唔到控球俾人撚

2. 臨尾死守泊大巴 佢淨係企禁區頂同中間封位 頂波 人地反擊佢攞下牌殺傷戰術整停對手

對其他隊或者會, 死敵肯定唔會, 最多收起兩三件就算

如果蘇蛇全出幼幼俾猁狗456, 實俾人屌到反艇

對猁狗出肺炎佬ok?

如果佢就完約都幫到手拎到個英超
都唔好阻人追夢啦...

蝗狗沉到咁佢仲過去做乜, 再咁落去拖丹都唔知做得幾耐

將夢想留返係曼聯好過啦

如果輸咗我驚佢遺憾一世

Fb班反普真係痴撚線既

所以簽卡叔係一個good deal

廢中一起身睇精華見到第一波咁失就搵到好多野屌

應該唔會再出架喇, 整傷搞到無班落仲慘

會啦
鏝踢埋場補賽就第一

佢哋二月對痢

普巴如果下半季再爆發, 可能會加人工續約
到時FB 班友點算好

好嬲好嬲

合約戰士囉, 加完下季實hea踢

到時咪場場都希望普巴踢得柒累輸波去證明自己屌得啱

都係想保送鄰居三分姐屌

呢個係對ddg嘅信任！

咁到時一失分又會碌返落嚟下一隄上

呢幾場普巴真係打到幫似祖狗拎意甲個期既水準
走上走落, 腳腳7注入遠射波

我都睇到
有個話佢想R續約或者俾其他球隊睇辦
所以先入世界波
cls

鄰居二月好惡踢

猁狗之後係熱,妓,西咸, 跟住踢曼市打比

雖然而家呢隊曼城已經無咩好驚

榜首唔買人
護級又唔買人
幾時先買人

聽講ole一直都鍾意佢
不過應該要視乎普巴走唔走先買中場

今年隊鏝傷病之後比班細嘅上好似表現仲好咗

出ft踢足總盃就真係屌佢呀
出副選踢啦 英超繼續一周雙賽 點都要留力

已經直接叫Mcfred
分唔開

搭左先諗，反正sob雪人有人手

阿古獸之後出番可能變9

會唔會係蘇狗？

曼城上緊力喎，點會唔驚呀

鏝好有冠軍相

牙fred有下護波扭到去角球旗
腳法幾好j

應該係達狗

果球爛打到

猁傷一對中堅 泰亞高無態
鏝無左阿古獸攻力跌咗
轟撚伯垃圾閪波
妓宣明會4子難成大器

講完之後我曼對佢地都係一場都贏唔到
仲要杯賽俾人踢出局

一個球員收得人錢踢好波係基本責任！而家佢踢番正常水準唔代表佢同佢個仆街經理人條舊數唔撚洗找

想問吓有冇心理分析師可以講解吓普巴琴晚係咪又hea踢

夠膽講蘇蛇唔會

中場鐵膽般奴普巴費特, 後防麥龜肥梳AWB, 派飯王抖咗下場都應該出

呢7條友基本實有份

呢排見最多就係「屌即係之前真係hea到仆街」同「啱啦踢好啲賣個好價，快撚啲走」

如果佢哋可以咁到全勝既就抵佢哋拎冠軍啦

我哋有球人哋越位番嚟爭頭搥有吹
Mings果球
只可以話佢心口控得好靚
靚到球證覺得佢已控所有球權
但個波唔落地都計咩

可能4222
普巴移中
出番麥湯

講得唔好, 想講係曼城對邊一隊都唔駛驚

無前鋒都踢到識飛, 阿古獸返嚟仲得了

對住猁狗逼搶, 麥湯應該優先過馬迪

中場好大機會係普般麥費

以蘇蛇咩都要爭嘅性格
下場一定Full team
而且仲要對猁

又般,唔好啦
係時候要百屌BRUNO,最近佢D波都幾閪,好似有無限玩爛既機會咁
反而普巴果D傳失一兩球比人屌到仆街

Solskjær: "He [Cavani] is a centre-forward you want in the box, his movement is incredible, you want everyone to learn from. He is the type of centre-forward we have been looking for."

一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既卡雲尼

包左好多球offside

卡叔啲first touch 彈波同走位

其實如果佢哋老闆用返同樣既標準落佢哋度佢哋就含撚

「一個員工收得人錢做好上司同老闆安排既工作係基本責任！而家你只係做返正常水準，唔等於你可以同我講價加人工加福利！」

仲有如果呢班冚家剷係做人上司甚至老闆既都一定係閪人黎

唔係，尋晚出盡力踢比巴塞、皇馬、祖記睇板

洗盡鉛華

卡叔都好好 有執雞 有走位 有逼搶

搏到盡

有條友屌失第一球普巴無全力追
有人答錯既應該係包越位既awb
佢答：佢可以事後屌awb，但個刻應該全力追，所以責任係hea追既佢

仲有個依家踢得好，證明之前係hea踢，要屌

仲有今年win到英超下年實去皇馬啦

仲有博續約等等

可能到普巴捧到英超個日
反普都唔會放過佢

一定唔係蘇啦 就算佢真係咁諗 都唔會講出口。

鄰居今季條防線穩陣好多

季初俾李城炒5:2嗰場都係ake拍gracia + 戇鳩鳩送3球12m

我老豆又係成日講依啲
搞到唔想同佢傾波

我老豆淨係成日話sob未夠班
唔識攻成日贏1比0

下場打完 28先對錫狗
Full team冇問題

講呢啲唔係摩佬就係高狗架啦

場場贏到1:0 我又唔介意

你同佢講費sir都唔少柒住贏1:0

係咪又唔夠班

季初有用佢 表現又唔突出 成續又浮沉
先搞到拖舟又用返三老

我老豆都係
Sob第一日嚟已經話佢冇料
連贏又話係密月期
成日係到講因為普巴搞亂更衣室先令到摩狗敗走

大戰唔俾條燥狂佬踢佢會發爛渣, 拎支鐵棍捅蘇蛇屎眼都似

潛台詞: 屌你福馬木我係要你地做呢啲呀dllm

拖舟撞著今季更柒疤狗, 有塊遮羞布先無咁肉酸

仆街哥狗無限金錢係咁課金後防， 終於比佢抽到隻SSR 戴亞斯, 但隻艾堅都唔平加陣又變撚咗棄將

仲要今季練成埋無鋒陣，哥狗又開始玩埋針對性戰術， 啲仆街傳媒夾埋賭博公司都唔提佢， 一味講你利曼點鬥

睇返成場災馬都唔知踢緊乜
一季退步過一季
shaw 啲進攻愈黎愈好
斬啲波落點好好

鬥心

琴晚都有球佢自己向後鳩傳比咗對面
係佢自己衝返返去解到圍先冇人屌

福頭好多時第一下過得好
但之後唔知做乜尻

一對中堅裝越位 AWB包哂越位

呢球都還好 97分鐘 所以由鳩佢
但之前右路一個傳中都唔知做乜鳩

鄰居歐聯5勝1和失1球出線, 我地戇鳩鳩出局

英超下下要柒完反cup先贏到, 佢地無前鋒一樣輕輕鬆鬆

呢啲咪叫靜靜地贏囉

係.......佢好多體力都係用左人自己ON9大意傳失之後全速番去防守補鑊......
仲有好多長傳佢係有心想傳.但好多次都係唔到位.(已經好多場都係咁)
反而普巴下半場中後段,...有一下係中後場位置突圍完之後, 唔記得左腳定右腳放左個高長波比B18 定係R10, 完全到腳.
超準

個腦淨係運行到過左一個人,之後就未RUN到HAND機

其實普巴正常係睇住對中堅有冇SET 到OFFSIDE架啦(佢自己都舉手表示有OFF都知道, 唔會無啦啦睇到長遠既AWB)

咁都可以屌普

呢球就完場 一係就帶番後拖時間
一係就推多一腳射口廿

傳去皇蘇 loan, with option to buy 好似

Date of birth/Age: Dec 17, 1998 (22)
Place of birth: NorwayDrammen
Citizenship: NorwayNorway
Height: 1,78 m
Position: Attacking Midfield
Agent: NSKY

AGENT SO出動

妺妹呢排真係好積極。追波瞓身乜都齊 呢兩埸靠佢。一早咁就冇人反佢

梳又上力 尋晚回防last ditch tackle. 卡叔真係教班細既點打前鋒。個球18碼交完走入禁區頂爭D入。好耐未係曼見過

不過我曼防D對方中場切入真係唔掂。成日走甩樂文同龍虎切

新黑色三連星

曼聯普巴>尤文普巴

我反開普都覺得唔關佢事

普爭表演轉會又好。交到貨咪得。收league 先算

鏝班波咁厚底。冇前鋒唔會衰得去邊

仆街傳媒吹埋李城當鏝死既

拜利企goal side唔補龜位裝offside trap失敗唔屌

法國普巴＞曼聯普巴

拜利一向都係特權階級

我老竇之前輸完1:6比熱狗話唔想再睇曼聯住
心都灰埋

想省人腳搏角球啫

咪係, 鄰居擺明穩打穩紮

我地仲玩緊單場風火輪柒完反cup, 唔係次次都咁好彩cup到架

過左一個想帶返去底線不過跣腳姐

關愛階級

後防史東同Dias 好穩。

第一下有人拍埋黎 自然反應避人護波就好多球員練到神經反射咁 福頭肯定無問題
但之後既野咪佢係個腦唔惦囉
為過而過 為推而推 而唔係思考個END PRODUCT想點既 結果咪所有動作都有遲疑

希望Sob學精上年足總杯四強嘅教訓
一係就留力一係就Full Team
唔好兩頭唔到岸

其實之後都係跣低姐
都無乜大問題

但係挪威人會跟so蛇好似都市傳說咁
之前傳過2,3個都冇發生
btw 奧迪加特好正
左腳，可翼可中場

對猁狗好難叫佢出副選 佢今年點都想搏隻杯仔
Telles > Shaw Lin>Bailley Dean>DDG Rashford>C7
Mctom > Greenwood

應該輪換依班人就算

如果今場mata vdb 換走馬木會唔會好d

挽留

呢d意思野真係唔知練幾耐
點解當年朗肥個d細細個就咁成熟

千祈唔好走

踢到翼既就go

咁都冇問題

第一下過左人之後輕鬆俾馬迪慢慢搓啦
衝入人堆托柒咩

後尾要守波 出麥湯好正常
福就係代木出去爆下拉番d人唔好比佢地上太前

未上星期咁442原班人馬
然後出甸軒

祝 一路順風

帶埋兩位迷連會員走

個攻勢爽到
比波走位

Ake唔係傷咩

Lin 下年踢英冠屈機

我老豆反而成日屌福馬

「話唔定只係做好表現搵下家，寧願買個無咁有級數但唔會扭計專心比賽嘅球員」

「其實好多球員都唔需要望個龍門都可以射門
因為睇到個大禁區位已經大概知要射咩位
連我呢啲超業餘都曉
普巴更加唔洗講啦....」

原來死軌每季都會開一次騎撚住你
17/18 18/19 19/20 今季仲開唔開到

兩個夾到真係好好J
福馬踢左咁多年仲on99

普巴面相唔好，唔止印堂，全塊面發黑

一睇就知心術不正

又係零智商
個個位點頂踢
Set返落黎好大威脅

個仆街出黎攪笑

每場例牌

可以用埋D咁撚失敗主義嘅比喻，証明你做人真係好撚狗，你一定係條女俾綠帽你戴都冇所謂嘅狗公

呢下跟本拎完波就應該推去角球旗
推去後衛度on9

火箭咩
點跑落去接應

想省人博角球 但個動作太慢又唔夠大力 俾人輕鬆避開左

我講正選

一股黑氣由外到內再去返外

笑死終於明點解shaw 唔落底下下啲隊友想撚鳩佢

我覺得佢見空位就推冇咩問題 你叫佢落角球旗佢都冇咁嘅身材擋到人 你估個個都迪屁咩

錫菲聯強勢保級 打埋下場聯先

見到有空波比落去係好事
不過都要睇下隊友走唔走到
呢球佢真係好唔集中囉

正路好多
馬梳好似兩個唔識 木awb 回傳多過閪

其實好撚型

希望完咗呢季 下季之前先騎到

其實福啲護球好差
成日比人偷到波

以前小豆都係咁
護球成個人訓晒落去

咁呢個其一選擇啦
推落底線都唔係壞決定
同埋已經94分鐘

迪比真係經典

普巴搓橫左腳長傳好瀟

福D 假腳, D 牛尾巴咁撚勁, 係唔需要護波既

一個福10球有8球唔交
一個馬傳得閪

中完武肺真係勁左

識波

馬狗福狗兩隻力架幾撚時先醒

仲有木狗

佢應該似伊巴牙朗個種肯操體能keep 住身體質素啦, 睇佢身型fit 過隊中d 打壞後生,希望起碼仲玩到2-3年

踢得ok啦

有巴打話搏角球

下
擺明博角啦

利伸唔係撐佢
場場屌佢十幾次

pog bruno ca
呢幾下先係控到場

對陣富咸一役，普巴個人數據：
99次觸球
9次奪回球權，全場最多
7次贏得對抗
4次搶斷，全場最多
3次攔截，全場最多
2次過人，全場並列最多
1次創造機會
1個入球

啲大腿肌肉再加埋雄厚背肌，不動如山咁頂住兩個人

回家啦

講真
我唔知以前既卡雲尼成季打前鋒係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既YOUTUBE痴線片
純粹講個種PASSION
直情係HYPER版既牙朗

大家都知曼聯前線要變
要建立新既秩序
大家同時又好驚卡雲尼既狂妄性格會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想卡雲尼快手幫手換代引援同時又好想有人快D接佢走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 10年前佢就係牙朗指定既接班人
10年過去 牙朗終於離開曼聯 卡雲尼歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既卡雲尼
會唔會就係個個我地心目中既C7

幾個球商正常既合作就係咁舒服

呢d放波
稍為有少少 sense 都會處理得到
唔知平時訓練咩
不過練腦可能要上堂開projector教

如果可以傳授下d走位
不得了

教條撚咩
個兩個唔聽教
不可一世

琴晚睇得出佢地一個態度輕浮, 一個心術不正

咁又係
馬福跟過朗隊伊巴都搞到咁撚樣

次次都話買個人教下班大帝走位

點知次次都係買果個人先走位, 大帝繼續要CALL 波派牌

石頭好猜得

普巴之前比so9雪都係憑表現搶返正選 福條垃圾死返後備啦 憑咩場場正選

博角唔係應該省高D咩

哥狗真係戰術大師
武肺令佢改踢法秒速上返力

因為普巴西果期般奴好, 麥湯FRED 都好
福西, 馬木比佢仲西

佢想省腳
對面縮左

Rojo 清新 jones lin 究竟清到未

笑撚死回覆

蘇斯克查被問及為曼聯再次成為奪冠分子是他擔任領隊的首要任務時表示：「我們現在身處的位置球隊上下都有功勞。我們已經進入了賽季中段，我們現處榜首，但每隊分數差距很小，因此我們知道表現一旦走樣你便會跌下來。我們只需要保持穩定即可。」
「留在這位置是一個挑戰，這是我們期待的挑戰，專注於每場比賽去建立陣容，並希望最終能舉起獎盃。現時是可以談論將球隊該身處甚麼位置的時候。我們的重點是將目光放在下一場比賽並提高士氣。」
「我不認為目前球員隨著排名而有不同心態。我不認為這真的影響他們的想法。這個賽季的領先優勢已經改變了很多次。唯一重要的是最終是誰在榜首，而這不是我們目前正在討論的事情。我們只需要保持自己的狀態，保持自己的隊形，每個人都為球賽準備好。」

我估佢係想踢落人地隻腳到拎Corner
點知踢唔中

師兄，福琴晚後備

最勁既係交左球咁既波 仲可以屌人

其實真 好多人都忽略咗
雖然幾球on99傳失 但起碼見到馬係有配合同傳波意識 而唔係自己死爆

應該冇睇過就交 expect shaw會走underlap

有價好賣

因為果兩件大帝見人做咗自己可以唔使做

卡叔性格好好 佢夠勤力已經無得輸

睇佢尋日出黎個心態都仲係唔得 普巴起碼勤力左上返力 睇死sob賽程冇咁密果陣又長出福正選

真係好運好過好波，比著早幾季，分分鐘省中人撞入自己龍！加埋臨完場嗰球柱邊，真係咩狗屎運都返曬嚟

而家先係高峯

總之一日仲靠黑鋒雙煞
無可能爭冠

我老豆係撑sob屌pogba個堆 成日話pogba有價好賣 賣左有錢咪可以買人頂 睇心情踢波 成個細路仔咁

利申 佢係深藍廢中

個球撞返後諗住輸得
1個波位

黃藍應該同迷/反pogba冇乜關係?

agger

你估so9真係咁多變化咩 咪又係出個d人

睇返過去幾季冠軍最少分都係1617 車仔93分
今年踢咗半季第一位先得40分
今年冠軍分數會唔會新低

我覺得藍通常on9會鳩返pogba

係連登仔眼中咩都同顏色有關

呢度都唔少

你晨撚咗?

價值觀唔同諗野點都應該唔同

總知佢講pogba口吻好似廢老屌後生仔咁

我地d 中堅都係咁

又要俾迷冰咬

佳仔都唔少其實 比人壓住打既話會間唔中玩鳩ddg同dean

上季條友應該係驚歐洲足協罰佢唔買中堅， 傾掂數又可以課金買人， 一買就買兩隻， Ake 又可以踢閘輪換。

簡些路適應咗又勁，成個丹尼爾艾維斯咁左中右都冇問題

真心定假膠

阿木依季仲係踢得好迷失

Facebook啲傻鳩真係盲反到

以往普遍86-90就贏
係畀daddy同呢兩三季猁鏝拉高晒

李狗贏同摩二都係81分
應該點都要有呢個數左右先冠軍啦

大佬般屌埋黑色三連星啦

佢講得冇錯wo 呢球好撚一般咋wo 我都射到

好好J

其實唔難啦

根本無替補 福馬木焗出

升幻幻算

ching原來你逆腳咁強
我隻左腳練咁耐都射唔到

想睇diallo 幫唔幫到手

真 個波9樓跌落黎癡到定再左腳射真係唔難

Arsenal are interested in signing Martin Ødegaard from Real Madrid and have made an approach. (Source: Sky Sports)

咁你都好唔掂下

用開中間隻腳 冇分逆唔逆腳

都唔係第一次死推炒埋去人地到啦
簡單講就係一開始有諗住過人, 但就無諗到太遠, 見步行步果隻
人地拍埋黎封路就輕機

巴打細個好靚仔

好懷念上年 馬福木 各自爆發一段時間

仲諗住MMA組合可以 夾多幾年會勁過 RRT

普巴最勁係望一望以為佢傳中， 點知條友dup低咗個頭就一嘢左腳抽埋去， 富咸批人都反應唔切，點會唔係世界波，逆腳喎

似yaya

左腳生蟲冇計

巴打做咩自爆

棒球當足球踢

其實就算用右腳都係世界波啦
遠柱網仔

細個咁靚仔

唔好推

轉icon未

呢個故事教訓你唔好睇咁多垃圾page
會變蠢

睇呢啲page笑下都好

唔好推！大家唔好推！

睇到人都on9埋

見到FB嗰班戇鳩仔，又喺到盲反普
真係唔明有時一個球員踢得好，點解唔可以讚下佢姐？就係因為佢以往嘅表現，下下都以偏概全，係咪都反撚咗佢先，佢踢得差你屌佢冇問題，屌撚到開花都冇問題，但係踢得好都要屌？係咪讚下個球員咁撚難？我曼有呢啲球迷真係好撚悲哀

如果走立即買Wirtz做繼承人

大家 我經過深切反省 知道自己都係on9仔 唔會再cap圖笑鳩人地

Pogba無可能下下個人能力做救世主
起碼前鋒線給力！

有冇普個球gif

人地見你VDB咁既情況仲會唔會過黎

喂呀

你條撚樣都幾眉清目秀.jpg

給力

反普：佢幾多人工一個禮拜呀

拉！

Fb d撚樣真係痴撚線

見過havertz仲敢wirtz

同樣既數據換咗係般奴佢哋會唔會話係球王數據

Wirtz係好撚勁
先17歲已經是球隊中埸大腦
Havertz都冇佢咁大impact

你話係就係咩 曼聯咁多年被戲稱球星墳墓
買d即插即用好過young core la

我地仲有青訓爆炸頭
好似新果班青訓好多都唔差

屌你唔信我你咪睇返Leverkusen對多仔

一條心只睇曼聯

隔幾日先對猁狗竟然有人覺得會輪換

講經咩 呢度邊有咁多球權畀佢

淨講球左腳遠射比著係般已經j撚到虛脫

難得般龜梳都無再食黃停賽

多數都係對猁狗原班人馬

然後順藝踩鳩普幾野

勢

咁其實都證明大眾對高有好高期望

仲有人話會收普巴

肯定又McFred 普巴擺邊啦

想睇普踢般個位

Marcos Rojo has made his decision. He is very close to being a new Boca Juniors player. In the last hours he has rejected the rest of the offers. He wants to move to Boca

咩球權 踢波緊係愈多威脅點愈好

前面三個前線咁撚樣 點撚算
連球迷都忍唔到要咁低分

睇comment d 反普理由好撚好笑

最近shaw啲波好瀟洒

你都幾搞笑

仲話8/9成

其實上場打利 fred驚到狂交失波
究竟佢係咪真係值得正選

呢啲波咁撚樣塞落去我寧願你無"配合同傳波意識"

反pogba=弱智=藍

睇番重播
何輝又番咗now

其他球員狀態差：球員係有狀態起伏㗎啦
普巴狀態差：屌佢老母普巴hea踢

其他球員踢出超水準：XXX好波，木狗快啲加佢人工
普巴踢出超水準：屌佢老母係咪又想加人工定轉會呀！？你收咁貴人工踢得好係應份

其他球員入波：xxx好波！呢球簡直世界波！
普巴入波：普通料啦，呢球我老母落場都射得入啦！

其他球員失誤導致球隊失波：唔緊要，佢都無心既
普巴失誤導致失波：屌佢老母，收咁高人工犯埋啲咁既低級錯誤

想搣你塊面

班撚樣就黎諗唔到有咩理由去屌鳩普巴

對利唔出般出Vdb

Mata/Lin

Bw

搏角都搏得咁撚差

明但成件事好撚差 拖到慢哂 唔知想點
搏角搏得好撚差 個波又冇力
佢護個波護出界仲好

出呢個陣俾猁狗456, 之後柒到季尾都似

覺得要捉福綠馬去驗智商

真。訓左無睇系列
今年睇到好有feel
場場都反吸到
幾多年無試過
希望so9佢真係可以百屌成金
都希望前面兩個要生性，唔經唔覺福馬都踢緊第6 季，都係踢到成塊閪咁
以前唔覺沙夏勁，但點都勁過依兩條柒碌
真係希望兩條友仔生性啲

利申：迷馬

開波果段 佢好多傳失波 之後調整倒

Man Utd have equalled their club record of 17 away League matches without defeat (also Dec 1998 - Sept 1999)

There have been only 5 longer unbeaten away runs in the PL era

仆你個街 過人兩次就最多
我曼真係

無左柒頭福 好少過人架啦
垃圾獌想搵隻快少少都無
個個麥花臣阿叔咁企住踢波

係咪又要複製多次99年...

黑色三連星既廢係有目共睹

木仔搞唔掂 俾條女吸哂精
不過最近冇po佢

FA cup 是但出後備啦
兩日踢一場呀

Sob今季唔會點出bw lin mata啦 第三選擇

利仲聽日先打
Ole唔似放棄杯仔

大灣輝不嬲主力廣東體育台, 周中得閒就落番黎香港講?

第一 Ole 講左今個禮拜會出Telles Dean
第二 上次打聯賽盃8強個陣都係差唔多 用Lin打攻中
第三 今個禮拜兩日踢一場

呢個陣係根據番Fa cup 8強果個後備陣
最多加番bruno

點樣好笑法

痢狗分分鐘出U23呀

妖 我理得佢 踢好波就讚 踢得屎就屌

普巴是原罪

班on9講到pogba踢好左係般奴幫佢引開啲人

d人已經假定左佢揀波踢 就算好既時候只會話搏續約 但我自己就唔知點睇得出d球員點揀波踢

其實有時普巴推前係踢般奴個位

FB On9 仔去FB屌啦
貼過嚟有撚用 佢又睇唔到

如果普巴識廣東話就好

我又唔覺得普踢到般個位 般個勤力程度仲高佢一班 不斷現位 比波走位 一腳傳波個timing 好

普始終會hold一hold波 但長傳準確性又高過般少少

雙核中場啦

貼過黎笑下姐
咪咁認真啦

普配伊巴呢啲前鋒係做到既
反而配黑色3連星呢啲bruno係好啲

會發現肯淫亂走位既球員 出到黎爭幾遠

睇返對猁果場 換卡叔 同換之前用福馬 進攻根本兩隊波

前面最少買兩個 前鋒同右翼

地面直線 bruno個視野係好d 所以今季好多入波都係咁

馬撚既傳去個無人會追到既位既配合
vs
福哥自己帶波衝入人羣既獨食

兩舊都係屎

歐聯已經收咗皮

條傻鳩好明顯想博角啦

我迷普都想佢走
喺度做乜都要俾班撚樣屌

我般見撚到果三件柒頭好難唔屌

咁又唔係全部曼迷都係咁，係某部份啫，總之依家希望佢keep住好波

牙朗朗隊廸狗呢三個宜家落場都一定好過三件柒頭
高三班波

當年山神搏轉會咩

點解會同山神一樣

由對西咸開始 呢個半月 有出嘅場場都勁
都仲要俾人屌睇心情揀波踢

兩個功能都唔同 長傳妹唔止準少少 高好多班
同埋護球妹都好d
相反般係前場短傳同速率
依家岩岩好互補不足

唔好再話我無form喇

所以嗰啲球迷真係戇撚鳩，有好表現對隊波都好，幫到隊波都要屌柒佢盲反真係盲反，普巴真係呼吸都俾人屌

風火輪究竟上到最高未好驚上得越高跌得越低

臭猁狗今晚踢完得2日抖就要過黎作客，似會係後備大戰

有冇人想睇普巴續約激撚死班反普

高普盃仔通常都出新仔

傻9講野正常人唔會明

佢地踢完之後嗰場對熱狗, 理論上應該輪換

不過雙紅大戰兩邊都唔想衰, 猁狗應該今晚般尼嗰場輪換, 禮拜日全力搏命

咁之前踢到患得患失個陣
有冇人解釋到

拍著lin p 同拍bruno分別掛

而且費特麥湯又開始成長

覺唔覺般奴睇心情踢波好唔專業？
成60M 買番黎！Expect 幫到球會！
成日hea交一腳又唔積極防守！真係有價好賣

諗起十年前個時費sir 死都唔買勁中場
場場都靠翼閘落底

到依家兩翼加閘都唔落底 場場中間去

真係好大反差

利物浦打完曼過幾日聯賽仲要對摩狗， 上次都爭啲輸撚埋，應該留力返聯賽。

同埋2月份利記地獄賽程， 連對幾隊big 6仲要踢歐聯， 相反曼對big 6 都叫分散， 蘇b 有可能又full team 爭杯仔

而家自由度明顯大左
季初企死防中位 唔俾佢上 發揮唔到

之後俾佢上/打鑽石中場 已經好好多

曼二月好似要連對鏝軌

應該用番對鏝聯賽杯四強咁上下?

唔計般奴, 上年大部人都9下9下, 馬福反而可以用自己勁力進攻
今年其他人勁左幫多左佢地, 佢地反而重柒左

鏝軌嗰兩場3月頭, 2月算無咁難踢

同埋加陣冇門票收入， 木狗一定要曼有幾多比賽踢幾多比賽， 唔係點出糧比班友，搏撚盡la

拎波分比般奴 即刻跑入禁區頂波 差少少入埋

完全唔記得有ake

呢個真
球會肯定要隊波有幾遠行到幾遠
鬼叫衰on9 歐聯小組出局

就算費sir都應該full team

點都唔想輸俾死猁狗, 仲要主場

有排傷住踢 傷完出黎踢咗一兩場就傷番 仲比人話扮傷 跟住今季武肺 佢自己話踢幾下都已經無氣 係呢排先回番態

完美演繹咩叫本多終勝, 幾乎年年買中堅終於抽到隻S級Dias

不過咁
個時佢又話係法國踢波舒服好多
又真係好唔成熟

上年做撚埋手術都俾人話係扮

球聖唔想射傷人炸 你識咩

事實係難聽d
法國一控一傳已經做到個攻勢咁濟
係獌控完，望下前面， hea馬同鳩衝福
自然要諗多兩諗

講起逆足，本身用左手做慣用手，但教我踢波果個用右腳，所以我逆足左腳

Ake 仲要成日拎埋黎踢閘， 根本用黎閘同中堅輪換， 但成4500萬磅， 佢加埋戴亞斯肺炎下都仲做到過億收購

仲要曼城有隻好撚勁既拿樸迪，但目前史東斯加戴亞斯咁穩都冇位出， 痴撚線

心術不正最經典

Full team 冇問題 睇佢錫狗果場敢唔敢用vdb 果班

交到位佢都控唔到
控到就唔望人自己推死位
比個史高斯 派路結果都係一樣

印象中係傳媒陰佢 佢無講係曼踢得唔開心

善心爆棚 fukpanda

綠木今季隻右腳生蟲？
咩波都要帶返去左腳位

前面有class同冇class既分別

破李雲迪既不失球記錄好過啦

山狗連正選都打唔到又多傷

so9張圖個樣好撚弱智

仲有霸氣盃

山齊士場埋都博晒命啵
係能力有限同成日傷

果時只係做駁腳巴

其實上季已經唔會用右腳帶波，係射個下可以右腳

佢衰講野呢一方面唔係第一日既事

福panda真係越踢越差
再無人指點應該都係咁先

琴晚個球證仲要無吹Fred個十二碼，中哂腳都唔吹

大家一齊叫雞點解差咁遠係咪要叫朗隊介紹佢叫老雞先可以搵返狀態

foden 視野愈黎愈好，finishing我覺得木好d，但係playmaking同帶波foden真係好好，綠木入波少左咁多主要因為上季橫空出世之後各隊都研究左佢死帶左腳既問題，所以下下逼死佢腳都起唔到，同當年福狗debut之後個季一樣

今季佢都少起腳
起親腳都比人block到

唔關事既，純粹綠木上年太勁，今年大家都研究左佢，同當年福debut之後個季一樣，同埋foden 視野傳送都好好多，mark死佢佢都做到d野，反而mark死綠木佢既finishing就無用武之地

諗下都知啦
要支點有住烏
要走位有包皮基沙文
要防守執屎有簡迪馬杜迪
唔係要人地講拍馬狗福狗馬迪狗舒服啲呀？
渣古自己都話比利時啲隊友勁過曼 啲人都無咁大反應

笑到仆街

大家都有意識唔可以做空間佢射，變相就係咁，如果佢扭波好少少就多個處理方法去execute個射門，依樣就睇coaching team同佢自已做化啦
你要佢將來係9號既就要佢練背龍,入zip同heading
你要佢打右翼就要佢練dribbling 同crossing
但依加好似成個coaching team都想佢可鋒可翼咁，咁只會係下一個馬狗福狗(佢仲要無福咁快，無馬咁好扭)

馬褔木有無機會學到卡雲尼咁走位既一日

踢到無處不在咁真係好好J

山神咁撚高人工仲要搏轉會 屌你老味

其實好矛盾
到佢係接應個個 佢自己都唔會咁跑去呢d空位

重點係包皮同基沙文成晒名都會餓狗咁去跑，你睇福狗馬狗?俾個pirlo scholes 你都傳唔到啦，走位係要走先有位咖嘛屌

個新仔nigger幾時出得

其實馬仔真係好多波50 50就唔會去追, 最鳩係呢種態度

Foden今年連走位射波都好咗, 英格蘭條中場真係多人揀

馬俾完波之後企係度睇波

佢捕尾柱

Pogba when asked if we have seen the best out of Pogba: ‘The best of the team, I would say, it’s not about me. Left or right, as long as I play I know I have the confidence of the guys and I know what I have to do. When I’m on the pitch I’ll do everything to win.’

要省梗係省身啦
佢出番平時招時間停止對面都唔會拍落去啦

個腦有事唔好怪佢

上場踢完般尼贏左開心做訪問
記者問佢做乜咁開心因係啲咩
佢答番記者啲答案都好左好多

老實講 好想佢續約

都冇邊隊似會買佢

反普撚: 份約咁肥 梗係當曼聯水魚啦

真係好癲

唔係我哋要求高
而係呢啲基本野ford ma 五六年都做唔好

試過同啲反普講過呢個問題
佢地會話點解般奴比到普比唔到
佢地連馬迪叫妹迪都唔知

除左走位 佢d第一時間俾波都好好丁

已經跑到咁前都話企係到

自己睇下利上場出咩陣啦傻鳩

福頭連平時DDG 既大腳都唔會搶點頂下 , 馬一樣都係懶到鬼咁
兩大孩子打前真係冇眼睇 , 重要人工唔平

曼聯抖多日

加上點換法都唔會收晒般普、出vdb mata lin

條友仲話8、9成笑死

盲反

希望有機會傾多次續約，上次傾續約果陣佢個form未有依家咁好，木狗果邊都應該唔會開太高價，最後都傾唔成。依家佢踢得出身價，睇下有冇機會開高啲價續，就算續唔到季尾都唔愁賣唔到好價

兩個孩子都頭5人工

再前越位架啦

佢應該想馬比完波插入中間

原來馬狗高過福

上次續好似普開320k最後傾唔掂
300-310k 續差唔多啦 依家都290k

普再續都要同ddg 睇齊
如果keep 住表現到呢幾場咁都ok 嘅

2個襯摩狗炒大加人工 果陣一季20球都未入過就20幾萬人工

牙fred琴晚都好撚好丁

般奴多數係狂彈1-2個隻，同埋近禁區好多，有波入有波射班大帝咪跑囉

笑撚左
咪睇下會唔會半隊後備囉 柒頭

卡叔係d空龍射斜柒左d之外，其他中鋒要既野都有，佢個impact其實都係差伊巴當年係曼聯半級到

馬仔係摩哥炒完冇耐就續, 問就問木狗咁都肯制

無啦啦有條傻9撩狗咬狗

俾著以前應該會見到我打長文

而家無時間

捕尾柱呀傻鳩，跑中間又俾你地屌佔中，跑尾柱又屌唔跑，on99

重有卡叔D前場 迫搶下下埋身, 成日可以迫甩對手d 波, 但係好少Foul

英撚一日唔擺脫山頭主義一日都唔會有杯捧

320其實差唔多，重要依家武肺影響轉會市場啲身價人工冇之前咁誇張，除左巴黎都應該冇邊隊會俾再高啲既價，皇祖我估都係差唔多

插入中間咪同卡叔撞
之前又咁多屌佢入中間同卡叔撞位
依家又屌唔入中間

攞木半季數據都屌打佢
Foden 打得又耐過木
哥狗果套入哂佢血
Sob 都係最近先定到打法
睇下木可唔可以喺卡叔身上學到嘢
木大膽啲同卡叔調位
卡叔都ok 左中右都走到

叫班臭閪咪咁懶先

咁迫搶又唔係個人既，teamwork黎，不過近排d逼搶好左好多咖啦，摩狗個排d逼搶真係笑死人

或者雙前鋒, 用卡搭綠, 不過我諗都幾難見到

19年年尾有報道話psg定疤想買佢
轉個撚頭曼就加到佢200k

320 ok wo
只係加10%

你睇福馬醒目仔果時仲打緊後備，上次襯亂加左成倍

上次福作客愛記漏頂咪咁

應該難d 而家多數用單箭頭

442要兩翼回防，我地兩翼
41212要兩閘打晒邊路，我地兩閘進攻
4222好似試過，不過綠木都係拉邊cut in 多

不過馬狗左腳咁樣傳返比卡叔其實都幾靚

Fa Cup
Dean
BW 冰 龜 Telles
MCFRED
VDB 馬達
卡 木

其實呢個陣都夠做
馬福般普後備
反正換5個人
隨時禁到制

小報傳話木狗想原價續嘛
咪搞到肥閪出黎講野囉

有機會㗎 不過福馬多

卡雲尼個impact同Ibra唔一樣
Ibra係要全隊focus去哂佢到
但卡叔就係老將咁款 用經驗同勤力帶隊波

屌馬盲屌就得架啦

其實傳過好多次
之前又話要山狗價，又話要ddg價
320 即續個3+1先

打啦想笑

想睇
關於咩

所以山狗必須蝕都要清

依到屌馬福有時真係盲屌到同fb屌普d on9一撚樣，由其班即討先入黎既賭波狗

——福
james—Vdb—Mata/Lin
——Matic—-Mctom
telles—龜—-T——Bw
————Dean
佢話fa cup 9成出呢個陣喎

利物浦出u23 之我見

mctom原來真係咁低人工 榜上無名

得罪講句
冇人想知

十卜fifa ching 出文

人哋出咩都唔大影響你排陣
人哋出u23 你出full team 就穩贏咩
好似維拉果場 痢狗咪full team 打u23
反而vdb 馬達叔 綠木 拜利要多啲比賽狀態

所以咪佢有佢屌 我有我屌

Premier League Game Week 19
Away v. Fulham (W 2:1)

- 雖然今場贏波, 但蘇sir 6.25分比上場和猁/ 前場贏般尼低
- DDG 近5場有4場拎7分以上
- Shaw 開季以來第一次連續三場(正選) 合格
- 估唔到拜利會咁高分, 始終第一球失波佢都幾大責任
- 雖然今季表現唔算搶眼, 但AWB 暫時平均分比Shaw 仲高

- Fred 一貫嘅高水平, 佢近12場有10場拎6分以上, 開季以來平均6.54分都係常規正選入面最高 (唔計龍門)
- 普巴近5場有4場拎8分以上, 近3場第二次拎MOTM
- Bruno 近4場第一次拎6分以上
- 馬福綠再一次爭戰犯, 近8場佢地三條友有7場係戰犯 (馬: 3, 福: 3, 綠木: 1)
- 卡叔係暫時唯一一個平均分超過7分嘅球員 (馬達第二, 6.97)
- Team Performance 比上場和猁低分

上面都解釋左
我係base on 上次8強果場黎9up
最多出埋Bruno

你唔同意咪笑

不過認真咁講
So9性格一定出強陣爭杯
最多Sub兩三個

至於出VDB個啲
So9唔係第一次出口術

其實我都係base on Ole話會出Dean Vdb Telles 加埋上場無出福 Mctom
and FA Cup 8強黎估Ole想點

福85出嚟都3.88

有人比10分好野

hea守 仲要唔識玩角球旗
無腦既決定太搶鏡

Mata 160k
慈善曼

卡雲尼完美表達咗比連福呢幾隻英國仔睇勤力走位同勤力𨳊跑嘅分別

不過mata仲少機會過vdb

個走位真係好精彩
回防 現位 一腳彈彈波 分邊 入攝有齊
屌你老母福馬木有六成都入多唔知幾多球

驚最後2+1

都係

馬狗今場都係禁區頂咗幾球
但傳波走位食哂屎
之前同Shaw都唔會好似今場咁

Sor 睇錯

唔信猁會出哂正選對我哋

其實係遠柱係正路
屌得既一定係唔識足球同無睇波
今季雲比沙卡 輸幾多球
就係遠柱個邊比超大空位

成個慢鏡都睇到晒
因為遠柱有人所以拉左一個防守球員去遠柱
中間有勁大個空位
如果走埋入去 即係拉晒D防守球員去中間
咁後上個D仲邊有空位

其實或多或少Bruno真係幫佢妹引開對手後防
當然妹自己真係落力左，d波爽左唔少

VDB
咁貴人工 買返黎擺

戇撚鳩 琴日馬9表現咁都唔撚屌得？
左路同梳夾啲乜鳩？兩條友
一個比另一個就唔去
馬一比失就屌隊友 西面 hea慢回後唔追波
睇下卡雲尼三章野都同你去盡回防驚輸
你話馬9係留前場打反擊咩？佢又唔撚係

普巴今場有能力由half chance變入波
柒福上場有能力由half chance變no chance

呢到唔屌得Martial架？

Awb唔平買返黎 但人工算平

一d話10000 一d話20000

想問邊度有人無屌馬
一面倒狂屌喎

VAR咁都無吹返 好明顯無掂波

好似好多人屌佢「黑口黑面」同「心術不正」

好撚靚， 決定走位傳波都好好

哥迪奧拿教進攻好癲
250進攻終結者都俾佢調教成功
foden係勁到打中場又得打假9又得打翼又得

foden本身技術都好D全面D
綠木暫時得射術

睇錯唔好意思

Manchester United have won 4/4 Premier League games in which Edinson Cavani has started:

✅ 3-1 vs. West Ham
✅ 1-0 vs. Wolves
✅ 1-0 vs. Burnley
✅ 2-1 vs. Fulham

佢值得正選啦

淨係傳比shaw球鳩波都屌左幾頁啦

好老實 就算迷馬口中上季咩入十幾球既馬
可能都無乜皇巴拜果類大球會想買佢
就算話賣佢可能都係去得國米ac 果d

連球王上面十萬，下面7萬5

33歲 就住用
其實幾好

不過33唔算好老
用到35,36我覺得都得

其實兩核嘅好處就係咁 但琴晚嗰場其實富咸都唔算係好重點招呼般奴 反而打leeds嗰場就真係呢個情況 不過嗰場受惠嘅係mctom

咁哥狗都有好多失敗產品既，巴時期：咩tello呀，鄰居 Iheanacho，耶穌都叫失敗啦

順帶一提 鏝補賽係作客愛記 唔易食

有個人工仲貴，都係攞黎擺
但VDB仲未可以確定
始終第一季，佢又後生有潛質

160k英超成季0入球

佢而家既踢法放右邊
以馬列斯 薛椰子呢類為比較 都係偏扭得射得 又出波都okay
木暫時射得但係另外兩樣都差d

依家馬仔無晒靈氣
以前佢單對單過人成功率好高
依家單對單好多時都扭唔過
把握力又未好返
可以既話 雪下餓下佢波先
未必係壞事
同福一樣 唔可以比佢地有個感覺自己係必然正選

我諗so9既問題係兩個都雪晒既話，唔知出邊個

馬仔接完傳返出去果下如果係傻福都幾肯定個攻勢斷硬欖 馬沉係沉但唔會獨

唔係餓唔餓波而是增重咗打no.9就返唔到以前個隻LW
你寄望下佢企位,係final third個時多返下唔洗停即抽好過

啲曼聯fb page嘅cm真係好好睇

笑下咪算盲反到咁

耶穌都失敗

睇落唔似有大隻左

琴日有球
佢同卡雲尼走埋同一個位
一下比卡雲尼撞開9尺遠

其實sob都有責任 呢兩季一時要馬福兩個打翼 一時又要佢兩個打9號 其實一路佢兩個適應既位置不停變
明明Martial黎果陣係打翼 無中鋒之後又要佢打9號 真係好難適應既
sob而家先叫開始搵到個最好陣容 Cavani同恩哈路已經証明曼聯需要一個真正9號位
而家兩個中場核心入波仲多個前鋒真係唔會長久

搞左咁耐都未接到阿路班，加陣仲要kdb打f9都唔出佢，當初吹到勁過福狗喎

佢生活好有規律，唔知有冇研究講佢身體年齡係幾歲

蘇b : 我有辛祖我洗出馬福兩條契弟
木狗： 你有辛祖你被人炒咗啦

卡叔

近幾場真係好𨶙勁
打埋假9都仲得

剩係呢個gif已經解釋一切
失完波回頭就追 車身幫手解圍
呢d係馬福木身上唔會見到

廢福應該會山齊士式cup返大位再回傳

今場個態一定係差架啦
但呢個gif入面佢要做既野做足曬啦
普見馬走位都即時交

好多時盲屌撚拎佢全場表現黎屌
明明個gif入面都唔一樣

呢個年代30幾都應該仲好fit
只要唔會好似班英𨶙咁瘋狂叫雞又煙又酒就ok

同bruno依家墮後咗有關
同埋依家啲波成隊唔係集中比曬bruno搞

講緊個gif入面你屌成場
講黎都曬氣

應該上面果個準啲
照上面個裝馬福一撚樣週薪

你試下貼去轟狗post

反馬真係唔係一日嘅事
上季復賽之後係有驚喜
但到季尾都係成日隱形或者成場閪波然後突然入波
上季腳風順咪可以攞災難馬嚟笑囉
但都改變唔到佢上季尾唔係入波嗰陣喺場上係真係災難級表現
打正前唔夠對抗性Hold唔倒波
打翼唔夠突破能力 佢偶爾可以喺小範圍過波但要佢真係好似隻翼爆落底線又唔得
擺佢喺場上就好似等緊佢可以靈光一閃入球世界波

馬就算鳩數啦
不過夏天都未必有錢買前鋒
辛祖就應該再追，唔知剩返既錢點用
可能右閘先

原來咁多文盲識上網

又唔係拉開得多分，好易中返回力鏢

打多個半月再講好過

批英撚主要係好後生就超高人工，大撚把錢玩邊仲會同你講咩保養

反而非英球員好多踢到廿五六仲係中等水平人工， 加上窮國家黎成家十幾廿人要養， 著緊份合約多啲。。仲有英國啲閪吹奏文化，所以玩英撚同高薪幼幼真係自己睇路啦曼

假期去行山之後就gym work 身體keep 得好好

咁都睇人嘅，傾同華dee都係英人

我就一早放棄左佢，慳返啲口水用嚟鬧7福同青木好過，望佢地個腦開竅同有進步

個下卡叔用手推開咗
我諗卡叔唔知係自己友嚟

Vardy咪話左自己從來唔keep lo

得卡叔般奴梳爾Telles嘅表現叫對得住份人工 柒福閪馬減翻一半人工就差唔多

失係球唔是awb包越位咩

耶穌踢前入唔到波嗰吓麻煩, 其他逼搶串連佢ok嘅

馬唔獨都講得出

比起派飯王係好好多喎

福頭後面咁失球權法其實真係好撚危險
短短十幾分鐘 危害仲大過馬木加埋

有無巴打同我一樣，覺得福有mbe金身
幾西都好，應該至少有3,5,7年繼續要對住佢

好難受

唯有望佢生性

就算佢冇mbe, 淨係英格蘭國籍同自己青訓已經夠佢長打正選啦

我又覺得唔算難受
佢無早兩年見Lin咁絕望

🥸

福哥西西下會入到波

lin ?

我曼十號除非嘈交 如果唔係點跌都唔會話賣

呢層當然啦, 起碼佢入波助攻多過廢Lin多多聲 同埋帶住波喺條邊快放真係得佢咁滯

咪逗住十萬人工賴死唔走囉

所以未係難受
都重幾有希望 只係到而家都未成材
今年睇到最多球權係般奴/普巴/福 三個
Sob係想佢再全能d唔係剩係跑狗算

有時唔入波都呃到助攻

呢球真係完美示範

頭先睇到cctvb 85台廣告

星期日曼猁大戰竟然唔播

另外 bruno d 走位都係一流
反擊後上中路插上 再拉去右出波

諗起以前lin d所謂肯走位真係

呢場都免費播點引人裝mycctvgold

FA YouTube channel 做緊99年第四圈
就係呢場確認咗我愛曼聯
蘇b入波之後感動到哭𠹌咗出嚟

真，真係醫返好個腦就得

買下欄返嚟解放佢囉

買下欄 應該賣佢換錢

姐係月費plan? 真係麻撚煩

到時要搵link 了

搵時光機

最近好多球員打到35-36 都得 明顯係個營養/ 醫療果d好左球員壽命長左

賣普巴都唔夠錢買

普巴見麥龜裝左都舉左手
點知拜利同awb唔走出黎

其實睇MYCCTVGOLD同搵LINK無乜分別（都係DELAY），唔明做咩要課金

AWB真係嘔血
夏天可唔可以買隻右閘

Sob 真係要諗諗佢
買右閘>右翼

375k英超成個生涯0入球

辛祖應該減價，so9追就追硬
希望買埋右閘

中鋒>右閘>右翼

淨係打開英撚18年四強個陣容，已經幾個當時後生有希望既球員走緊下坡。。史東斯都係今季翻生好返啲

夾硬左啲

如果買齊3個位就正
不過中鋒右閘都無咩人選
同so9好熟果個挪威記者放風，話夏撚夏天唔會走，曼聯需要右翼多D

🚨 #OFFICIAL: Sergio Agüero has confirmed he has tested positive for COVID-19 and is now self-isolating.

夏基美右閘右中場都得

聽講國米找唔到數, 拿拿聲接貨啦

夏基美條數都找唔起
國貨米蘭

不過英撚新一代都係爛玩多, 上一代認真好多

就算好似碧咸拍廣告咁多場外嘢, 表現一樣咁掂

去踢錫狗啦
人哋要你做核心

支那佬做生意一向吹大, 又話幾多幾多個億

要埋單就空頭支票拖數, 之前A米個老細都係咁

曼ig普巴入波片個角度好正

ching同我講有咩用，會員當球員？

啲決定全部都啱打機都係咁襟

呢球入埋唔就洗襟鐘

好睇過摩狗個陣
無可否認 係tune得唔錯 有返啲方向同曙光

Transfer news: Jesse Lingard more likely to stay at Manchester United as Nice cool interest

走啦屌

債CUM債CUM債黎賺姐
玩財技滾大左再賣盤套現

傳就傳個老闆想投資其他物務， 講白啲未又係阿爺要吹雞救國。

老老實實國米唔止一件好嘢， 不過真係賣都似比祖拎先

375k係攻中？

真曼

黑到

攞正牌係屋企開twitch

傷完就中武肺

接收番渣古

啲人工真係好撚誇張，一年搵成億港紙
見到個表最底都已經90萬一個星期，究竟係咩感覺

做到梁諾恆 樂仔都已經係人生贏家

理財不善都一樣仆街

睇到張表啲0多到數唔曬，雲比沙卡都90萬，諗唔到牙朗嗰啲有幾多身家

一年成億，我貧窮限制左想像，唔知點先可以敗左成億走

.

0.012%

曼ig po左普巴入球波
龍門個企位其實已經唔錯

呢排福啲改圖真係夠哂多

好耐都冇見到佢
好似消失左係英超咁

中鋒>防中=右閘=右翼

鏝真係黑仔到
但都阻唔到佢地連勝

有左般奴已經有返方向
起碼有人會躁同屌人
之前成班行行企企
有心贏既又唔夠個人能力

做到查理史葛咁，都唔使乞食
踢得起都仲可以再去中超、其他聯賽

派飯球王

如果我落場，我會踢得好過連加特

所以不得不承認 蘇b真係咁多任 唯一叫行緊條路
大家望到前面

尊重啦
派飯都笑

人地已經成功玩到無鋒陣

深水埗拉舒福特

之前個段過渡期比佢哋挨過咗

爛玩在比你見到姐
當年閂埋門無人知咪以為正經好多
後生仔精力旺盛又有錢 唔玩都唔信喇

季中回顧
襯聯賽岩岩打咗一半, 做番個小小回顧先
我將上半季細分做三個時期, 再係每個時期做少少總結:

Period 1: 熱身賽期 / 垃圾期

5場 3W 2L, 入11球 失11球
- MVP(s): Mata (8.41), Henderson (8.05)
- 戰犯(s): Pogba (2.93), 蘇sir (3.24)
- 由於暑假冇熱身賽, 一開季明顯成隊都未fit, 開季頭5場表現係十分差
- 大部份球員平均分都係唔合格, 普巴聯賽3場都低過4分, 成為全隊表現最差嘅球員
- 麥龜係對熱個場拎咗開季以來最低嘅0.28分
- 蘇sir 平均3.24分只係比普巴高, ole out 成為主流, 唔少人想肥普接任
- 唯二正面D 嘅係馬達同Dean 係聯賽盃嘅表現好好, 令佢地成為呢個時期嘅MVP

Period 2: 風火輪期 / Bruno 朋友隊期

13場 8W 1D 4L, 入29球 失16球
- MVP(s): Bruno (6.90), DDG (6.84), Fred (6.80)
- 戰犯(s): Martial (4.12), 蘇sir (4.87)
- 國際賽期後, 我曼狀態明顯fit 番唔少, 呢個時期Bruno 大勇, 福仔不時有靈光一閃, 卡叔加盟後慢慢後備出場又交到貨, 所以攻力不俗, 13場有6場入3球或以上 , 但同時後防不穩, 只有3場clean sheet, 好多場都失波先要反cup
- 風火輪係呢期開始出現, 踢得好好嘅代表作有贏PSG 同RB, Team Performance 分別達7.73 同7.48分 , 但亦有垃圾級表現, 例如連輸俾低潮期嘅阿仙奴(4.01) 同土耳其google 隊(3.99)
- Bruno 係呢個時期好fit, 開季以來4次拎MOTM 都係呢個時期內, 平均6.90分亦係全隊最高
- 普巴狀態太差, 呢期被列後備多, 只有419min 出場, 麥湯Fred 雙防中組合取而代之成為正選, 其中Fred 表現亦相當不錯
- 馬表現好差, 出8場有6場唔合格, 其中4場係戰犯
- 蘇sir 係風火輪嘅表表者, 呢期最高拎到8.90分, 又拎過最低0.79分
- 呢個時期以聯賽四連勝, 但歐聯戲劇性出局作結

Period 3: 虛火期

12場 8W 3D 1L 入20球 失10球
- MVP(s): Pogba (7.35), DDG (7.26), Cavani (7.10)
- 戰犯(s): Rashford (4.78), Greenwood (4.82)
- 曼迷最忌有自信, 所以就算近十場打得好都只會當係虛火
- 歐聯出局後, 後防表現有改善, 12場有6場clean sheet , 但Bruno 狀態下滑, 加上福馬木三叉爭住做戰犯, 令攻力亦都下降, 12場只有2場入3球或以上
- 對比風火輪時期, 呢個時期戰果比較合理, 對中下遊球隊全勝, 對強隊都踢出水準, 通常都只係因把握力不足而失分
- 蘇sir 終於脫離戰犯名單, 呢期平均分亦都終於合格, 有5.76分
- 後防表現好, Shaw 同三大中堅平均分都有6分以上
- 普巴重回正選, 12場有9場打足90分鐘, 只有一場唔合格, 平均7.35分亦係全隊最高
- 麥湯雖然唔夠DDG 高分, 但佢呢12場有3場拎MOTM
- 福12場有4場拎戰犯, 比例高到有D恐怖, 佢開季以來4次做戰犯都係呢期

Overall

30場 19W 4D 7L 入60球 失37球
- MVP (所有球員): Cavani (7.03)
- MVP (上陣1500+mins): DDG (6.77) / Fred (6.54)
- 戰犯 (上陣1500+mins): Martial (4.45)
- 最多MOTM: DDG (5次); Bruno, McTominay (4次)
- 最多戰犯: Martial (6次); Rashford, 蘇sir (4次)

太長唔quote，想知四/五個後防平均分係點

好詳細

正式宣布馬仔係頭號戰犯

最底張圖有
DDG: 6.77
Lindelof: 5.88
Bailly: 6.44
Maguire: 5.65
Shaw: 5.49
Henderson: 6.36
Telles: 6.61
AWB: 5.60

下星期 到 農曆新年前啲賽程痴撚線
馬福綠3件柒頭仲唔生性，隊波啲成績死撚緊

好多謝你有包括埋Rojo

如果有正常 左右翼幫卡雲尼，Bruno 差好遠。

KDB傷埋

好似話無大礙

Wayne Rooney: “Now they have built a squad. Fernandes and Cavani have helped massively. They are challenging & I said six weeks ago to the coaches (at Derby) I felt they would win the league and I still feel that today. Paul Pogba will have a massive part to play in that” [Sky]

幾時番黎打撚 醒 福綠木

阿古獸今屆已經失左勢
哥狗試過寧願踢假九都唔用佢
KDB傷咗先喺重中之重

重你老母中之重
屌你唔撚識用最重要?

不過Fonden 、BC華 、根度簡 、馬到斯 個個上左力嘅話都夠頂

睇得出 而家有卡叔 打正前
左右好多45度角斬波
其實多元化咗 人地先難mark

伊基今年無啦啦回勇又喺R爆頭
bc 華馬列斯呢啲好撚飄忽
foden 今屆進步神速 大家都叫雞點解我哋碌木廢撚咗武功

根度簡今年食咗藥勁到

How is Chong?

哥狗之前搵佢打6號位食撚晒屎
點知俾佢發現咗原來佢後上呢家波就開竅

轉會窗仲有冇機會簽到人

希望後防可以keep住

我都想知
碌木而家連腳都起唔到
底又唔識落(不嬲嘅)

叫錯雞

天氣狗終於有留言

你又知係天氣狗？

唔係失勢
係驚佢傷所以唔敢用太多

同埋真係一路都傷緊 唔係想唔用

普普通通 係雲達間中有得出下咁

一條心 撐般尼

Foden 波底好咁多

#mufc bosses are becoming increasingly confident that Paul Pogba will not leave this summer and may even sign a contract extension. He is said to have had a change of heart, believing he can fulfill his ambitions and win trophies at United.

睇下細哨就知

上次都好confident多仔會減價

最驚做到一半做唔到另一半，季尾留得住人但係續唔到約

仲要半年完約
可以免簽回家

咁又未必

夏欄必要追

香港行緊有罪推斷

呢條友打啲字好鳩似佢所以叫佢天氣狗姐

Most passes completed at Manchester United this season:

Harry Maguire (985)
Bruno Fernandes (834)
Aaron Wan-Bissaka (801)
Victor Lindelof (730)
Luke Shaw (716)

#MUFC

Rummenigge, CEO of @FCBayern, confirmed: FC Bayern want Dayot Upamecano! „We will deal with it“ @LFC @ChelseaFC @ManUtd[Christian Falk]

派路

咁快又傳過

Most tackles made at #mufc this season:

Aaron Wan-Bissaka (60)
Fred (38)
Bruno Fernandes (37)
Luke Shaw (35)
Paul Pogba (28)

Most interceptions at #mufc this season:

Harry Maguire (36)
Aaron Wan-Bissaka (24)
Fred (23)
Eric Bailly (17)
Scott McTominay & Paul Pogba (13)

🗞 #mufc bosses are becoming increasingly confident that Paul Pogba will not leave this summer and may even sign a contract extension. He is said to have had a change of heart, believing he can fulfill his ambitions and win trophies at United. #udlatest [@MirrorFootball]

今日有傻鳩大大聲話猁狗會出U23打FA cup

結果人地留力打我哋

有邊一季佢唔喺傷下踢下咁
不過對其餘19隊都喺好事
棄用個入球保證
耶蘇又得個名
哥狗個腦邊喺常人諗得明

擺明未傷好/未有態啦傻鳩你個腦就真係常人諗唔明喇

thiago舒服到

Mee真猁

送到咁都唔入

伊巴個龍入12碼

Mane跳入去

高普咁燥

哇陰濕狗

點解唔洗紅 因為踢唔中

打人都唔洗紅

好冷靜 入完又唔慶祝 型到

咁樣自己扭親

高狗半場係球員通道同搬泥個領隊互屌

打完人重可以咁惡

巴狗賣so9俾馬體會真係夾埋黎逼害賤種

癲狗亂吠

成隊上上下下球迷球員領隊
全部都係怨婦

Alisson真係勁。。。

好撚勁 好似紐亞單手檔果球咁

pen

0:1

Sorry 我好燈

死猁狗聽日肯定又怨婦上身

死猁狗輸波兼破主場幾年不敗 好

完左場先笑

般尼要空難死全家了

猁狗

Givemesport班賤種99%又會提我曼

痢狗

俾隊下遊破埋主隊不敗

特登起身睇 笑片咁睇

準備絕殺追和啦

Matip打排球？

咪 想睇猁狗聽日發癲

前足姐

平常心

神秘力量唔係流

一陣就絕殺追和啦

五場不勝 跳樓啦英超冠軍喎

有得笑好笑啦死獌狗
下下場作客我阿
到你地比人破作客不敗紀錄

牙敏咁夜都係到

要怪就怪奧歷治啦

疤狗會唔會步皇狗後塵
又輸俾西乙b球隊

隻呀諾今季廢撚到癲

失業 日能日做廢青

Barnes即刻訓低扮野

世一右閘

88猁狗

又要空難啦般尼

pope做咩唔射空龍

補多一分鐘比猁 無得怨了

笑死 68場主場不敗俾擔泥破

甘美治好佢一班啦

5場3分1球

同以前丹狗比差幾班波

果然啲乜乜柒柒不敗都係信唔過
噱頭 拎黎破既

補多成分鐘都入唔到
Lead四分

笑到訓唔著

抵啦，打人

冇until we score
黑哨啦屌

見到高普死狗樣 正

6分

補少左4秒 無左個單刀
補多左60秒

6分喎

般尼今年作客贏得2場
就係妓同猁

12m唔係堂堂正正唔計

記錯咗

六分呀

15個單刀去左邊

上場應該被我地破啦

做到嘢

等睇高普發表偉論

般尼>曼

福狗

發夢都估唔到係般尼破利狗主場不敗身
不過般尼守得好係真既
上次我地作客咪又係靠妹既神來之筆先拎到三分

曼區好多數學家 唔好笑

Pope幾勁，fifa神龍

上次我地近磅好多

最慘係鄰居上哂力

我地今年-6贏到好多啲榜尾
富咸 西布 般尼
呢啲隊好多都守到前半版球場
今年係超有運

佢地kdb傷左
睇下有冇偷雞啦我地

3月先打鄰居喎，kdb傷好耐？

來緊猁三場作客 又有排笑

聯賽最長主場不敗係轟狗
摩蛇

鄰居賽程好密 仲要之後有一輪連續三場打強隊
仲未計阿古路中左肺炎

好似話三星期

仲要冇埋阿古獸

唔只對我地
對其他隊冇kdb咪有機會俾佢地偷到雞

高普滿意啦 主場有12碼

The first time Burnley have won at Anfield in 46 years!

有機會屌埋妓的話 呢個一月曼真係超標完成

不過算啦
般奴咁樣踢法
都好難keep到
遲d對阿狗就可以收皮

利物浦主教練高普（Jurgen Klopp）稱，般尼有很多世界級的球員，卻收縮起來防守反擊，這讓人頭疼。

高普對《BBC體育》說：「我們這場打出了配合足球，試圖做到這一點，並迫使對手回到自己的禁區裡，這個世界上你能面對的最糟糕的東西，就是你面對一支有著世界級球員的球隊，而他們把自己的一切都投入到防守中，深深的收縮在禁區裡，只打反擊。」

「這真的很困難，這是最大的挑戰。」

「你當然無法控制般尼長達95分鐘，特別是他們擁有那樣的反擊威脅，他們有兩個非常好的破門機會，我必須說，但下半場我們也有自己的機會。」

猁個主場不敗

今年反而係柒住贏中下遊 然後大戰有幾場都係差少少食埋但食唔到 上場對猁 主場對軌 作客李城 三場自己把握力好啲 真係隨時拎晒

熱同拖肥都贏波既話
可以送猁狗做六弟

熱下場就係打猁

咁冇野啦
摩狗食硬屎

當然要熱刺同愛記失分啦，咁我地先拋離到佢地

咁又係
大家爭四份子

得返曼城係對手

死猁狗，自己輸12碼就話12碼有問題

仲有李城

仲有變種病毒

又係so9

唔知廢西曼作客仲可唔可以維持不敗
破到阿妓個27場

12m尼 死全家

般尼仲勁過我地傻仔曼
不過唔緊要啦 利輸波乜都抵

阿狗收我地皮啦
兩隊互破對方不敗

沙狗回塘都回得幾勁下，連人都過唔到

1001

般尼好波